{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62148&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도화이트아일랜드펜션"
    },
    "text": "ペンションはテラスバーベキューとプールを提供します。 ペンション周辺には側道車で23分、蚕島で26分、全谷港へ30分で行ける観光地があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 すべての客室は禁煙です。 ペンションではペンションサービスを提供しています。 ペンションには40人利用可能なセミナー室があり、ビームプロジェクターとDVD映画の上映が可能です。 ただし、事前予約が必須です。 ペンションにはフットサル場もありますが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設も利用可能で、炭とグリルは提供されます。 モルディブ客室は刺身50,000ウォンで追加料金が発生し、ボラカイ、バリ、フィジー、パタヤ客室は刺身30,000ウォンで追加料金が発生します。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 該当情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動し、プールの運営は天候またはペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "テラスバーベキューとプールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "側道車で23分で蚕島、26分で蚕島、30分で全谷港へ行くことができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室は何人利用可能ですか？",
            "answer": "セミナー室は40人利用可能です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室では何ができますか？",
            "answer": "セミナー室ではビームプロジェクターとDVD映画の上映が可能です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は常に利用可能ですか？",
            "answer": "フットサル場は現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何が提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "モルディブ客室には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、モルディブ客室には刺身50,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ボラカイ、バリ、フィジー、パタヤ客室には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、ボラカイ、バリ、フィジー、パタヤ客室には刺身30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てるべきですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、該当情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候またはペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 539
    }
}